不如直接頒個冠軍俾皇馬啦

過埋19號先啦
打利真係無難度

而家咪頒左囉
決賽打廢隊

優勝劣敗

上兩年都算啦 今年場四強真係負碌足球

三連霸好波！！！！！！！！！

見到你個仆街就嬲，單刀單咗去邊？

真係輸你..

你兩個都係陀衰家陷家剷

梅拿同利雲差唔多

首回合踢到成pat屎咁

咁樣有pen

唔洗估啦曼聯下年歐聯冠軍

一定有啦
兩球都應該12碼啦

唉
鬼叫拜仁送禮咩